\documentclass[../surbey.tex]{subfiles}

\begin{document}
Come per il caso precedente abbiamo deciso di optare per un'intervista diretta in quanto il numero di possibili candidati è nettamente minore a quello dei giocatori di tennis

\begin{enumerate}
  \item Se decidessi di optare per la nostra soluzione chi ritiene dovrebbe sostenere il costo di acquisto dei sensori\footnote{Questa informazione è utile per capire se i proprietari dei campi da tennis sono disposti a investire e comprare i sensori, oppure preferirebbero una soluzione "in comodato d'uso".}?
  \item Che tipo di benefici, soprattutto sul lato economico, ti aspetti dall' utilizzo del nostro servizio\footnote{Questa domanda potrebbe essere utile al reparto di marketing per capire su che aspetto spingere di più in fase di pubblicizzazione del prodotto.}?
  \item Secondo te l'utilizzo di questo software potrebe migliorare la qualità e la fama del tuo centro sportivo \footnote{Tale informazione ci permetterebbe di capire se il nostro software potesse essere visto anche come strumento per aumentare la visibilità e la fama dell'utilizzatore stesso; sempre per poter usare questo dato in fase di lancio e pubblicizzazione.}?
  \item Preferiresti pagare una subscription mensile oppure pagare una tantum \footnote{Con questa domanda, unita alla prima, otteniamo un indicazione utile per la scelta di un business model.}?
\end{enumerate}
\end{document}
